<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<dialogues>
<肥宅>
  <喜好的游戏>
    <对话>Q：咦，同学，你身上这件不是疾风剑豪的主题T恤吗？</对话>
    <对话>A：对哇，没想到兄弟你这么识货，这可是我花了100块钱从活动现场抢到的！面对疾风吧!（摆出一个pose）</对话>
    <对话>A：怎么样，帅炸了吧？以后叫我胖哥就行。</对话>
    <对话>Q:（鼓掌）看来你英雄联盟玩的相当痴迷啊。</对话>
    <对话>A：那是！你胖哥我没有别的爱好，就喜欢有事没事撸两把！现在已经快上钻石了，你要是想要我带也不是不可以！</对话>
    <对话>A：当然，你得排在妹子后面，还有无数可爱的妹子等着胖哥我去带飞！</对话>
  </喜好的游戏>
  

  <喜好的食物>
    <对话>Q：胖哥你经常吃夜宵吗？</对话>
    <对话>A：那必须的！你看看我这魁梧的体型就知道了。</对话>
    <对话>Q：那你一般喜欢吃什么啊，我说夜宵。</对话>
    <对话>A：emmm，平时我喜欢搞两个汉堡吧，当然要是有空出去吃烧烤也是不错的（开始流口水）。</对话>
  </喜好的食物>
  

  <父母的事情>
    <对话>Q：胖哥你父母是做什么的啊，我看你经常充点卡，想必你父母应该还算有钱吧！</对话>
    <对话>A：啊，没有没有，我父母只是很普通的环卫工人而已。</对话>
    <对话>Q：惊了！要是我拿这么多钱冲游戏我爸妈非得揍扁我不可！</对话>
    <对话>Q：你爸妈每天中午还给你送中饭，真是羡慕！食堂的伙食是真的差！</对话>
    <对话>Q：他们难道工作很轻松吗？</对话>
    <对话>A：emmm，我父母工作很紧的啦。尤其是我爸，本来唯一的消遣就是和朋友出去喝几杯，现在我要高考，他已经好几个月没有沾过酒啦。</对话>
  </父母的事情>


  <喜欢的角色>
    <对话>Q：胖哥你都宅了这么多年了，有什么比较喜欢的角色吗？</对话>
    <对话>A：唔，游戏的话，英雄联盟里面的疾风剑豪和光辉女郎吧。</对话>
    <对话>A：当然，我最喜欢的还是初音！初音是我老婆！谁都不许抢！</对话>
    <对话>A：给你看我的收藏，嘿嘿嘿，嘿嘿嘿。（胖哥自豪地拉开书包，掏出一串印着初音的立牌，钥匙扣，旁边还有好几本同人本）</对话>
    <对话>A：听说下个月上海有初音的演唱会，嘿嘿，要是我能去就好了。（一脸遗憾状）</对话>
  </喜欢的角色>
  

  <日常>
    <对话>Q：胖哥，上次徐超上台讲的ppt我给你带来了，你抄一下吧。</对话>
  <对话>A：好的，实在是谢谢你了啊。</对话>
  <对话>Q：唉，你说你跟张姐怄什么气呢，我们都知道她性子急。</对话>
  <对话>A：你不要给我说这茬！（胸微微颤抖）</对话>
  <对话>A：她竟然叫我死肥宅！这我绝对不可能接受！自己搞的人模狗样的，还来管我？</对话>
  <对话>A：我吃她家大米啦？你去问问别人，还有人觉得我是死肥宅吗？</对话>
  <对话>A：啊，等等，有电话了。</对话>
  <对话>A：喂，哦，小玉啊，今晚上胖哥带你飞啊！</对话>
  <对话>A：记得洗的白白嫩嫩的啊！胖哥等着你，嘿嘿嘿。</对话>
  <对话>A：你问我最喜欢谁，当然是你啦，你是我见过的妹子里面游戏技术最好的！</对话>
  <对话>A：还是最温柔的，胖哥喜欢你，mua！（胖哥在一众人员的嘲讽声中仍然打着电话）</对话>
  </日常>

  <愿望>
    <对话>Q：胖哥，今天有流星诶，你有什么愿望啊?</对话>
    <对话>A：那必须是——一边抱着最漂亮的妹子，兜里塞着大把的钞票，一边打英雄联盟总决赛！</对话>
    <对话>Q：麻烦来个正经一点的……</对话>
    <对话>A：那样的话，我希望自己能够不那么肥，那么宅，被更多的人喜欢（小声）</对话>
    <对话>Q：咦，你说什么？</对话>
    <对话>A：我说，下次考试我要拿年级第一！（破音）</对话>
  </愿望>
  
 </肥宅>

<肥宅他爸>
  （对儿子的评价）
  A：诶，这个小子，真是三天打鱼，两天晒网。
  A：上次他突然跟我说想要跑步减肥，我还特意给他买了一双气垫跑鞋。
  A：结果才跑了一个星期就放弃了。
  A：明明自己都这么胖了，也知道也减肥，可就是没有恒心毅力，我劝他也不管用，诶。

  （自己的工作）
  A：我们的工作时间是早上8-12点，下午2到6点，晚上有的时候会有加班，时间是从7-10点。
  A：看起来时间长，不过其实还好啦。毕竟工作比较简单，大部分时间都不是处于紧绷的工作状态。
  A：只不过S市毕竟是省会嘛，乱七八糟的活动比较多，经常会有待命之类的需求，这种时候往往会比较忙。

  （最近是否忙碌）
  A：诶，自从他升入高三之后我们夫妻俩就没歇息过。
  A：本来工作就够累的了，现在中午还要担心他，特意做中餐给他送去。
  A：基本一天都没什么空。
</肥宅他爸>
</dialogues>
